[文宣組召喚]收到風 720藍絲救港遊行係想成立獨立調查委員會

收到風 當人有好多人希望停止騷亂 還警察清白
所以佢地想有個獨立調查委員會全面調查事件

但見到佢地喺呢方面宣傳唔太夠
大家可唔可以幫下佢地手
將嗰日出嚟嘅人數轉化成支持獨立調查委員會？

利申支持還警察一個公道

有fact check有source先出post好唔好，受乜L嘢風

你醒少少得唔得

係咪我表達得唔夠明顯

我覺得好撚明顯
唔怪之風向成日話轉就可以轉

收你老母風，而家係五大訴求

呢樣真 所以要提出去遊行既長輩
到時印埋牌比佢地舉

其實有用個腦睇都明， 唔明果d......

P 牌係咁上下

但問題係做得唔好的話會水左自己友去撐佢哋場

今日電台先有伯伯話純睇連儂牆既資訊去銀髮遊行

P 牌都唔識分，依班人更加唔識分

講緊720

sorry激動得滯，太多收風po

或者完咗720再宣傳佢地今次喺支持獨立調查委員會？
同埋嗰日警方數字一定吹大
順便助攻

最大問題係我哋唔會騎劫到佢哋個主要訴求，所謂既 “反暴力”

未計CCTVB 唔會中計

加強720個影響力對721絶無好處

我睇dab 佢地講個訴求只係講守護家園愛香港反暴力
所以感覺同調查委員會個方向係match?

佢哋個所謂 “反暴力” 只係針對示威者，對頭來咪又係撐警集會
簡單啲就係支持警察狠手打市民

同獨立調查係兩回事

Yes 我原意係想spin到佢地係我地個邊

唔會spin 到
堆紅媒唔係傻仔

除非吹到10萬人出黎圍鳩佢
不過無必要咁做